[舊聞重溫] 驚嚇燶面爆牙靚絕陳凱琳累胞姊自卑

copy唔到內容所以cap圖

又真係似2姐弟WOR

吸毒道友差妹一件

其實係咪pr 黎呢
依幾日多post多到煩
之前講又講過 笑又笑過
又拎番出黎講

陳凱琳好肯定係靠化妝先有而家咁白

好老土
強調人黑做乜黑都可以靚

Btw呢d野值得講咁多年？

當初佢老豆應該阻止個女參選
而家全港都知佢老婆偷食咖哩腸

Food Panda

好似Walcott

收皮啦，死左膠

左係邊

你老母，大愛包容啊
死左膠

on9
皮膚黑都要包容？

咁你講乜撚嘢黑都可以靚啊
死左膠

Cls憤青

根本冇分別